\begin{song}[remember-chords]{title={Hej Brigade}}

	\begin{kitica}
		Hej, briga^Ade, hitite, razpodite, zatrite, \\
		požiga^Elce slovenski^{E7}h domov. {} ^A \\
		\ifprntch{
			Hej maši^Dnca, zagodi naj odmeva po^Avsodi, {} ^E \\
			naš pozdra^Av iz svobodnih gozdov.^E \\
			Hej maši^Dnca, zagodi naj odmeva po^Avsodi, {} ^E \\
			naš pozdra^Av iz svobo^Ednih gozdov.^A
		}{
			\begin{repeated}
				Hej mašinca, zagodi naj odmeva povsodi,\\
				naš pozdrav iz svobodnih gozdov.
			\end{repeated}
		}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kje so me^je, pregrade za slovenske brigade? \\
		Ne, za na^s ni pregra^d in ne me^j. {} \\
		\ifprntach{
			Po sleme^nih oblačnih in po gra^pah tema^*{} čnih \\
			vse od zma^ge, do zmage napre^j. {} \\
			Po sleme^nih oblačnih in po gra^pah tema^*{} čnih \\
			vse od zma^ge, do zma^ge naprej.^ {} \\
		}{
			\begin{repeated}
				Po slemenih oblačnih in po grapah temačnih \\
				vse od zmage, do zmage naprej
			\end{repeated}
		}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čez polja^ne požgane tja do bele Ljubljane \\
		naša vo^jska prodre^ kot viha^r. \\
		\ifprntach{
			Dokler tu^ so brigade kdo zemljo^ nam ukra^de {} \\
			na slove^nskem smo mi gospoda^r. {} \\
			Dokler tu^ so brigade kdo zemljo^ nam ukra^de {} \\
			na slove^nskem smo mi go^spodar. {} ^ {}
		}{
			\begin{repeated}
				Dokler tu so brigade kdo zemljo nam ukrade \\
				na slovenskem smo mi gospodar
			\end{repeated}
		}
	\end{kitica}

\end{song}
